<resources>
    <string name="app_name">Takhfif01</string>


    <string name="slide_1_title">تخفیف</string>
    <string name="slide_1_desc">با ما همراه باشید تا با تخفیفات فروشگاهی خبردار شوید</string>

    <string name="slide_2_title">تخفیف</string>
    <string name="slide_2_desc">با ما همراه باشید تا با تخفیفات فروشگاهی خبردار شوید</string>

    <string name="slide_3_title">تخفیف</string>
    <string name="slide_3_desc">با ما همراه باشید تا با تخفیفات فروشگاهی خبردار شوید</string>

    <string name="slide_4_title">تخفیف</string>
    <string name="slide_4_desc">با ما همراه باشید تا با تخفیفات فروشگاهی خبردار شوید</string>


    <string-array name="slide_titles">
        <item>@string/slide_1_title</item>
        <item>@string/slide_2_title</item>
        <item>@string/slide_3_title</item>
        <item>@string/slide_4_title</item>
    </string-array>


    <string-array name="slide_descriptions">
        <item>@string/slide_1_desc</item>
        <item>@string/slide_2_desc</item>
        <item>@string/slide_3_desc</item>
        <item>@string/slide_4_desc</item>
    </string-array>


    <string name="warning_delete_acc">توجه:با این کار حساب کاربری خود غیرفعال میشود!</string>
    <string name="first_warning_delete_acc">برای تغییر شماره تلفن همرا اول باید حساب کاربری خود را غیرفعال کنید.</string>
    <string name="warning_acc_bring_back_money">توجه:این شماره کارت برای بازگردانی وجه نقد استفاده خواهد لطفا دقت فرمایید.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="test_body">"سال ۲۰۱۶ و در کنگره جهانی موبایل، هواوی برای اولین‌بار از لپ‌تاپ‌های خود رونمایی کرد و به‌صورت رسمی به بازار ساخت لپ‌تاپ وارد شد. هواوی برای لپ‌تاپ‌های خود نام میت‌بوک را برگزید. از سال ۲۰۱۶ تا همین امسال، این برند چینی هر ساله مدل‌های مختلفی را از سری میت‌بوک با سخت‌افزارهای مختلف برای سلایق مختلف عرضه می‌کند.  اواخر سال ۲۰۱۹، هواوی از نسل جدید لپ‌تاپ‌های خود با نام‌های D15 و D14 رونمایی کرد. میت‌بوک‌های جدید هواوی از نسل دهم پردازنده‌های اینتل و پردازنده‌های رایزن محصول AMD بهره می‌برند. علاوه‌بر این، هواوی در لپ‌تاپ‌های جدید خود کارت گرافیک مجزای انویدیا (MX250) را قرار داده است. لپ‌تاپی که در اختیار زومجی برای بررسی قرار گرفته، مدل D15 این سری اولترابوک‌های جدید است که از پردازنده Core i5 نسل ۱۰ اینتل بهره می‌برد، دارای ۸ گیگابایت رم DDR4 است و علاوه‌بر این‌ها، حافظه دخیره‌سازی هیبریدی متشکل از ۲۵۶ گیگابایت SSD و یک ترابایت HDD در خود جای داده است. با زومجی و بررسی لپ‌ تاپ هواوی میت بوک D15 همراه باشید تا ببینیم که این لپ‌تاپ مقرون‌به‌صرفه، در کارهای روزمره و انجام بازی‌ها چه عملکردی از خود بجای گذاشته است. لپ‌تاپ جدید هواوی، ضخامتی کمتر از ۱۷ میلی‌متر و وزنی معادل با یک کیلو و ۶۰۰ گرم دارد. وزن و ضخامت این لپ‌تاپ، باعث شده که حمل‌و‌نقل آن بسیار راحت باشد و در هنگام قرار دادن لپ‌تاپ در کیف خود، بعضا متوجه حضور داشتن آن نشوید. دیگر ویژگی ظاهری جذاب میت‌بوک D15، صفحه‌نمایش آن است. هواوی با کم کردن حاشیه‌های دور صفحه‌نمایش، پنلی ۱۵ اینچی را در بدنه یک لپ‌تاپ ۱۴ اینچی قرار داده است. رویکردی که پیش از این شرکت‌هایی مانند دِل با لپ‌تاپ‌های خود پیش گرفته بودند. نتیجه این کار، کوچک‌تر شدن بدنه کلی لپ‌تاپ شده است. همچنین این اقدام باعث شده است که در هنگام کار با دستگاه، کاربر اشراف بیشتری به صفحه‌نمایش خود داشته باشد.  البته برای رسیدن به چنین دستاوردی، هواوی مجبور شده است تا وب‌کم لپ‌تاپ را به روی صفحه کلید منتقل کند. در ردیف بالایی دکمه‌های لپ‌تاپ، دکمه‌ای تعبیه شده است که با فشردن آن وب‌کم D15 بیرون می‌آید و کاربر می‌تواند از وب‌کم برای برقراری کنفرانس‌ها و تماس‌های تصویری استفاده کند. این کار از یک جهت خوب و از یک جهت بد است. باتوجه‌به مسائلی مانند امنیت و حفظ حریم خصوصی، چند سالی است که شاهد این هستیم که بسیاری از کاربران، وب‌کم‌ها و دوربین‌های سلفی لپ‌تاپ‌ها و گوشی‌های هوشمند خود را با قراردادن برچسب یا به طرق مختلف، می‌پوشانند. کاربران D15 از این نظر هیچ نگرانی‌ای نخواهند داشت. زیرا زمانی‌که قصد ندارند از وب‌کم دستگاه خود استفاده کنند، می‌توانند به‌راحتی آن را پنهان کنند. اما محل قرارگیری وب‌کم، به نحوی است که هنگام برقراری تماس یا کنفرانس تصویری، تصویری که از کاربرا نمایش داده می‌شود، از زیر سر کاربر است و این می‌تواند تجربه کار با وب‌کم را کمی اذیت‌کننده کند.  بدنه دستگاه، از یک تکه آلومینیوم ساخته شده است و هواوی D15 را در دو رنگ نقره‌ای و نوک مدادی به بازار عرضه کرده است. باتوجه‌به قیمت اقتصادی این لپ‌تاپ، D15 از کیفیت ساخت بالایی برخوردار است. صفحه‌نمایش لپ‌تاپ نیز با لولاهای مستحکمی به بدنه متصل شده است. توزیع وزن در D15 به خوبی انجام گرفته است به نحوی که می‌توان با یک دست به‌راحتی لپ‌تاپ را باز کرد. "</string>


</resources>